蘋果日報 新聞 20191231 星期二

蘋果日報 新聞 20191231 星期二

頭條

走過歷來最不快樂一載
港人新年願望：抗爭勝利
民意急轉：政改緊要過住屋
43.9%人冀區議員爭民主 僅5.7%要蛇齋餅糭
醫療助理涉藏士巴拿獲撤控
仇栩欣遭預約拘捕控襲警
民陣元旦遊行 抗政權清算
政總天橋加鐵網 金鐘友：似坐監
假文宣抹黑 陳皓桓呼籲警查建制
校長反駁楊潤雄：我哋唔係政治工具
理大今重開 教職員須簽「生死狀」
扭曲7.21 江永祥改口圓謊
記招被圍剿 遭上司封口
林卓廷：廉署設特別組查警
前警員轟舊同袍無視指引濫暴
警稱影環境相 不認放TG
PPRB：便衣「響朵」即可拉人
警反口︰可為童單獨錄口供
鄭文傑︰承認嫖娼換脫武裝叛亂罪
600人追悼離世手足：Never surrender
政府預告差人杯葛區會
林健文：必究警暴
素人羅庭德料任北區區會主席
二陂坊林錫添為捱斬手足還公道
平安夜遇襲情侶：如7.21翻版
涉刑毀上水匯豐理財中心 男子被捕
四學生遭控襲警 官：警應披露編號
被指曾扣扳機三下
和你Shop少年控搶槍
票控貼文宣 警：上級叫留意
警親屬涉擲天仁茗茶襲警
================

要聞

會德豐借地50萬呎
建2,000伙過渡房
為期八年 否認鋪路改用途
觀塘花園大廈20空置單位變暫住屋
東鐵送中 羅湖口岸翻新或變一地兩檢
趁巡警少 兩男藏槍圖劫便利店
男子甫落車遭三賊搶走50萬元
阻客偷酒被狂踢 便利店東不治
營辦四年長蝕 香港仔長洲渡輪明停航
================

港聞

2019風雲人物：榮光歸手足
港式抗爭啟迪世界
國際專題：
誘高中生入迷陣 爆健康風險 政府擬開刀
電子煙商 變招求存
監管一再拖延 年輕用家趁勢升
神秘肺病暴升 加料煙彈成元凶
生產商支持提高購煙法定年齡
=================

國際要聞

駐伊拉克軍營被襲 火速報復
美F15戰機轟炸 真主黨旅民兵25死
特朗普背棄盟友 中東大混亂
普京感謝特朗普供恐襲情報
伊朗三女囚犯絕食抗議
真主黨旅抗IS起家 屢襲美軍
伊拉克淪磨心 斥美背後插刀
===============

兩岸要聞

「基因編輯流氓」 賀建奎判囚3年
惹官方包庇懷疑 「抗愛滋B」生死未卜
傳參與研究 賀碩士導師獲城大聘用
《反滲透法》除夕闖關掀表決大戰
終極民調 蔡48.6%韓15.4%
綠營周四路口拜票 創大選歷史
去年講道斥「習近平是罪人」
家庭教會遭打壓
牧師王怡囚九年
12．9大抓捕拘百人軟禁王怡妻
「六四天網」黃琦上訴失敗囚12年
時速350公里京張高鐵開通
秦皇陵外100米墓現金駱駝
==================

國際新聞

刀手涉嫌謀殺 社區人心惶惶
紐約襲猶太人 一月八宗
倫敦現反猶太「9.11」塗鴉
美新聞博物館不敵財困今關閉
查理斯成最勤力英皇室人員
朝預告對美韓採「積極進攻」措施
血洗教堂釀兩死 德州槍手遭轟斃
==================